徽章戰士

有冇人記得徽章戰士呢套野
有冇人第一季link or back up

馬達比

淨係搵到第二季

第一季好似得返生肉

有第一季 全集 高清 日語
但搵唔到字幕
聽唔明。。。